冬天到了 體感溫度達-70℃ 美東低溫侵襲上億人

上周四（4日）侵襲北美東岸地區的「炸彈氣旋」，至周末仍持續發威，部分地區周五（5日）晚間風寒指數（體感溫度）低達攝氏-67度。美國東北最高峰──新罕布夏州華盛頓山，周六風寒指數更低至攝氏-70度。低溫已在美國導致19人喪生，加拿大也有2人喪命；估計有上億人受影響。

暖化撚何在？

問過連登仔未?

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

新會然?

尷你老味咩好學唔學係都要學大陸人口吻

讀中學未

誇張
我呢邊今晩 -30'C 咪又係咁出街食飯

沒屋企返咪要出街食囉

食完返咗屋企啦

無人想知你既事其實

認真
上個月去完西伯利亞同遠東旅行
負二三十度
同香港八九度差唔多

體感-70度，就算濕凍都要零下先比到，香港雪都冇，唔好成日拎濕凍打飛機。

其實有你都唔知啦

香港係赤道同北回歸線之間，濕凍都唔會凍過南極內陸溫度。

又講濕凍 補充下知識啦

香港感覺比外國凍既真正原因：風冷同室內唔保溫

除撚左手套唔夠一分鐘差唔多冇感覺
香港幾試過咁
當人未去過？

澳洲悉尼今日47度啊

尷你老母

你去西伯行亞係咪著到係香港咁先

明日之後

根據能量守恆
今年夏天

同人體體溫差100度

我呢邊-40度著件短袖出街食飯都有啲熱

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『香港濕凍世界第一！』

暖化撚死出來

暖化搞到北極啲冷空氣南下

好熱啊香港

We need gobal warming

啲homeless係咪898

班暖化撚例排失蹤

佢地凍死曬

岩岩美國返黎, 爭d 條香港凍死

又講香港風冷 講到外國冇風咁

直正原因係香港人意志力、身體廢
成街都係藥房、診所，急症日日爆
東亞病夫就東亞病夫啦

講左一億次，平均氣溫上升，極端天氣頻發，都仲係有你呢班咁嘅人，唔好以為影響唔到香港

我已經成功地畀反暖化撚撚到分唔清真心定假膠

1. 唔該你睇哂全文先 睇下用嚟比較嘅地區係點講法
2. 知唔知咩係同字 風冷”同”室內唔保溫 唔好淨係抽一個point出嚟駁

Homeless 真係凍死都似

南半球澳洲熱撚到接近50度

鄰國空氣污染既影響佔最大原因

話香港濕凍全球最凍分明假膠
點知有人認真去辯護
努力搵錢去吓旅行啦
班真心膠都唔諗吓自己呢世有冇戴過beanie，耳仔出凍瘡

一般來講北方污染物主要係冬天先會吹來香港
夏天日曬導致陸地地面溫度較高，空氣往上空升形成低壓區，風主要由海吹往內陸

硬係有依啲on9衝出嚟柒

暖>冰川溶>水面上升>氣溫急降

暖化撚無哂嘢講啦

而家d廢青咁唔捱得凍
以前我地呢代冰河時期都無事

冇腦架？全球暖化係平均氣溫上升呀，姐係凍幾日但熱幾十日呀

咁唔應該叫全球暖化。字面誤導

於更新世的250萬年間的冰河時期，在北美洲及歐洲每4-10萬年就出現一次冰期，大陸冰蓋向赤道大幅前進。其特點是冰期持續7-8萬年，而間冰期短暫，僅2-3萬年。
全新世的間冰期由1.14萬年前的更新世末開始，一直延續到現在

唔好意思，今年2018年，正正係間冰期中間，咁冰川緊係會溶，水面緊係會上升啦，唔係咩叫間冰期

係香港人用咋
英文主要講climate change

你係盲定文盲
上面咪講左全球暖化係講個整體平均氣溫上升
邊有字面誤導

死囉, 而家連潮文都無人識

話暖化撚何在個啲人不如拎南北極同南北緯10度個啲地方比

成日話暖化撚，on9得可憐，以為自己好幽默

你篇嘢講熱夜喎，你又講返一般情況主要點點點，舊年七月尾熱夜嗰幾日咪好似係吹偏北風囉
根本吹南風就正常，一有鄰國空氣污染就極熱，簡單推理都知咩問題啦，以前強國工業未發達又無咁熱

其實係
溫室效應同全球暖化本來就係中性用詞

怕凍就怕凍啦
香港咁7多山，咩大風都擋撚哂
講風冷，香港得昂坪有資格講，其他地方個小小風，就講到暴風雪咁

室內唔保溫就仲on9，我唔知你地溫暖定義係點，我間屋冬天最凍個幾日室內溫度就17.5（著返條長褲），冬天平時就21、22度（孖煙通加t短t），冬天熱起上黎輕鬆25度（開風扇、什至冷氣抽濕）
出面幾凍都好，office就恆溫21-25（焗撚到仆街 ）

講遠古時代既天氣咪SIDE9氣. 大陽系又未穩定, D彗星又四處撞, 地球成個地殼又係活躍期, 板塊大移動都影響有極端天氣, 同家下地球都已經係穩定期, 氣溫升好難唔係人為影響

屌你口手
引連登做Source
你論文都係用連登？

於更新世的250萬年間的冰河時期，在北美洲及歐洲每4-10萬年就出現一次冰期，大陸冰蓋向赤道大幅前進。其特點是冰期持續7-8萬年，而間冰期短暫，僅2-3萬年。
全新世的間冰期由1.14萬年前的更新世末開始，一直延續到現在

唔好意思，今年2018年，正正係間冰期中間，咁冰川緊係會溶，水面緊係會上升啦，唔係咩叫間冰期

幾萬年前，什至200萬年都唔叫遠古 起碼有返個千萬先稱得上地球遠古

咁多真心

所以大部分科學家都改叫climate change. 就係因為有你地依d蠢閪

你要睇返文章意思。
佢唔主張香港凍過歐美，但如果，係如果，有人覺得凍過歐美，個原因唔會係濕度高，而係因為風力以及歐美室内有暖氣。

根本吹南風就正常，一有鄰國空氣污染就極熱

我想表達嘅係雨水主要係夏季落，夏季吹南風，污染物逆風南下機率頗微。所以多雨同鄰國污染物未必有好強嘅關係。南風係由南向北吹，咁紅字你係想表達咩？

然後，天文台篇野唔係淨係講熱野，你睇清楚d.

補link

上連登就咪太認真啦
on9

講經咩，左賴右賴，冇意志力怕凍咪認
吹到戶外暴風雪咁大風、講到室內好似冰格咁

no
最大問題係因為支那啲內河船喺香港
啲大船冇錢泊喺維港, 搵啲內河船入來平好多
但係佢哋啲油好撚多sulphur
佔咗成4成
自己上環境局睇

我都覺

見到你個reply之後

大家都係間冰期又點 你睇下當年間冰期嘅數據同今日嘅數據嘅比較先 正如a同b兩個人bmi都過30 都係肥仔 a係31 b係50 唔通當佢地一樣肥？

你講得太複雜有啲人理解唔到
有啲人認為顏色只係得黑同白

尷你老母呀

借問聲
南極冰川數據係咪可以精細到，睇到30萬年內每一年氣溫變化？
事實就係，冰芯最多得出既結論，地球係冰河時期會變凍會變暖，火山活動會影響大氣成分

今時今日人類連地震火山都唔可以準確預測，馮咩一口咬定自己有能力改變全球溫度

住緊北美東岸地，亦都喺香港土生土長。
可以話俾大家知-40度唔係講笑，真係好撚凍。
我每日每夜都要walk我隻狗幾次，
所以我唔係長期stay係室內嘆住暖氣話一啲都唔凍個啲人。
零下四十度個種凍係就算你著幾厚襪，
喺室外留多過二十分鐘，
隻腳趾feel到就甩咁款咁痛，
你拎隻手出衫袋，執舊屎個半分鐘都唔夠已彊到痛，
再加埋啲風真係攞你命三千。

我就未試過係香港冬天著羽絨，亦未試過留喺室外耐啲身體有咩唔好嘅負擔。香港濕凍我又唔覺得凍得過呢邊嘅凍。

-70度
我哋要向北移了

次次睇到都覺得好搞笑

For 樓上討論暖化D人

講咁耐體感溫度即係點撚樣

Husky表示

要死多d人地球先有救

香港堅揪

究竟要幾無知先會問得出暖化撚係邊

咁你戒左食肉未
屌閪帶返套 斷左輸精管未

咩風暴更大、旱災更勁
不如撒哈拉沙漠形成都屈落人類搞到冰川溶化啦

幾萬年前，冰河時期地圖係咁
今時今日，間冰期個海平面都唔知縮左幾多 你咪繼續信關人類事 返正我就唔信
繼續響應環保組織買節能私家車，集會叫政府cut核能同時又減少火力發電，比錢佢地寫更多研究
記得搬出城市，回歸鄉下農場，種田自給自足，減少碳排放 唔好生仔，地球未來靠哂你地

事實就係全球暖化引發既現象係導致緊沙漠化同乾旱依啲後果
你咁樣只會突顯你無知